美股認真討論區CDXCVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

點睇li auto? 有無得炒下?

納dee

Gogoog

摺埋算啦
未來係RISC-V

有HSBC個名

頭先3點幾買左末日fb call 爽

有set條件交易 跌至390先放
擺左成粒鐘都冇事
沖完涼望兩下就突然放鳩左
做乜撚野

wmt+ 係都市傳說黎

唔知402.6會唔會高追左呢

4for1唔驚啦

Googl price in 左？

我都未見過科技股拆完係會跌佢其實本身都拆過1-2次 唔拆嘅話家下應該同Amazon個價差唔多

This is Apple's fifth stock split since it went public. It also split on a 7-for-1 basis on June 9, 2014; a 2-for-1 basis on February 28, 2005; a 2-for-1 basis on June 21, 2000; and on a 2-for-1 basis on June 16, 1987

拆過5次

嚟緊拆第5次至啱

Apple 408了 張call渣多幾日先

舊經濟=垃圾

Amzn勁到咁
想玩下聽日既MELI份績

EPS $10.13
依家升咗$10.15 俾多咗0.02

AAPL領頭
8月幻二

Apple追唔追得過

Apple confirms next IPhone will be delayed 'a few weeks'

高j咗

Intc就要跳樓，公平咩

遲幾個星期出iphone都係會買
你部iPhone又唔係遲半年

都係屌下，我都明兩個情況好唔同

就好似靚仔同毒撚咁

喺女人眼中放嘅屁都香啲

新高左

我覺得iPhone 延遲6個月都未必會被人告

未上車啊

破頂 又要牛了

法定要一年一部架咩

係咪等回先

咁intel都冇話年年改製程嘅
但係佢就抵撚死啦
14mm+++++++++++
真係當正amd死㗎

無想像中delay咁多

插呀

牙徒
L子

前景問題，升番啲想走

真 技術比amd屌打

60坐到落黎，真係好撚黑
好灰唔敢亂買了

冇一隻業績後特價

NFLX
MSFT
INTC

屌那星 琴日屎忽痕走去Short咗隻ZM
好在FB救返條命

其實
Intel佢肯追amd嘅話一定屌打amd
你諗吓 intel 佢咁多年14nm都追到amd貼一貼
佢如果肯改製程跟貼啲amd嘅話分分鐘屌打amd
但係至弊intel依家連車尾燈都追唔到
人地amd下年都已經zen4 5nm
你叫intel點追呀

Intc 唔計啦屌

波音真係好癲
大V都不動如山

屌 買AMD put 輸 apple put又輸

Amazon 咁勁 咁sq 都唔會衰得去邊

仲以為業績發布有特價

尋日入咗遜仔 似乎今晚有機破頂

今晚放完煙花好走 TSLA有板睇高開低收

想問apple幾時會拆？

Tesla 點同

8月底

有無人而家溝貨已經上到407
我本身4@245 蚊

宜家買蘋果係咪執貨好時機

真。幻二

係 拆咗好快就$150》180〉200》250〉400 再拆

是例子

從子係咪要信用卡套現補倉

返黎啦徒子，this is the top啦，你d calls應該賺到笑

從子唔係sc10600咩

呀記錯左原來係short call 比人 食緊幾百點，唔好意思

86.2入完FSLY,訓醒又數錢

講到咁 我即all in 買

fatfat喇 今晚納dee強勢回歸

今晚盤前入aapl算唔算高追

今晚答你

各位panic sell未

又龍

一訓醒笑到仆街 咁都彈返上黎
Btw依度又少左個人

同你地講左qqq越跌越買
睇乜鳩圖

盤後都萬二 咁今晚應該萬二

L巴要回歸喇

琴晚低位清貨再反手sdow sqqq uvxy的人 安好嗎

*萬一

好掛住徒子 雖然只係見過佢幾次

又鞭

我都408 in咗
今晚睇下點

又俾位你沽 expected 6000

要對徒6千有信念 正如我地對幻二L一樣

Cls tsla咁都冇得升

企返上1500 仲想點

仆你個街走左tdoc先黎爆升

真心要有硬淡先會sing

段估條7頭今晚唔敢蒲頭
調整少少再衝出黎7

淡友永動機

今晚高J aapl

尋晚早g入左佢啦

有早g我2蚊入左kodk
一鋪就夠

之前跌過去360無人入？

早G我槓桿買20蚊call發左了

幾位大佬咁升法

aapl爆升

TSM都曾經特價過

年輕人有無反思qqq尋日257 唔買，今日267 先j

邊有得早知 無啦啦話1拆4
起身即刻入多幾股

可能佢用SOFI

panic sell 2U

set左399 放左

好在開市入返場 只係蝕交易費
日日V好難觸摸

清咗倉嘅傻散

TSM開始企穩80了
我71蚊批貨呀

好彩本身買sqqq，轉左買qqq

入哂tsm, 聽日apple帶升

最後1分鐘高j左少少 晏晝盤前再睇下點

路透社:

根據美國國安官員的追蹤, 跟中國政府有關連的電腦黑客, 疑入侵美國「武漢肺炎疫苗」開發商Moderna Inc.

琴日滿倉再上路

1拆4對option有乜影響

zendesk

call 要跳樓

唔會

今晚就入

屌same

我miss 咗apple 爆升

跟！

跟呀

財報入少少半賭下啊麻

D 貨係tsm 到

我放哂tsm
入apple

你幾錢買

tsm 仲有水位，apple 破哂頂聽日實有班人take profit

我而家就俾12個鐘高盛班冚家剷唱淡

4月：
高盛 (Goldman Sachs) 週五 (18 日) 發布報告預計，今年第 2 季 iPhone 出貨量將大減 36%，故將蘋果股票評級自「中性」(neutral) 下調至「賣出」(sell)，目標價自 250 美元下調至 233 美元。

6月：
在市場普遍看漲之際，高盛 (Goldman Sachs) 則認為，蘋果的高價產品可能反過來削弱市場需求，因此將蘋果股票維持「賣出 (Sell)」評級，目標價為 263 美元。

363

食左好多浪橫行

早餐

唱好想出貨，唱淡想入貨，咁都解讀唔到唔好炒股

早晨先岩

信TSM, 冇事

個個走去高追，370幾唔入，408先黎入

仲以為你贏左份早餐

AAPL拆股，幾時到TSLA

做咩咁衝動咁心急set399賣
我成本361

唔緊要啦 盤前再買返

大家d qqq倉位重唔重
有無買錯sqqq

仲要過埋今晚
今個禮拜都應該仲係正數啦掛
晏少少先睇吓尋晚戰況

尋日掛單神推鬼擁入咗隻GRVY
有冇打開機嘅巴打呢隻嘢最近點

希望唔好燈啦

叫咗你坐穩

狗盛又嬴

SUPER QQQ

GOOG幾時拆呀

我都想
尋晚唔睇市一早訓左, 點知個市咁好腰力

未入夠 尋日set左價入唔到就彈

驚閪
賭撚輸咗業績又會有班高人出嚟話點解唔出咗業績特價先買
咁撚多早知不如一星期前all in kodak

廢巴又贏
兩隻科技股

狗盛反向指標

今晚大盤帶升到破頂

上個跌浪高位入咗 380

牙徒個D咩 SC 10600納DEE 數錢

孖左份契媽出黎，點知佢唔生性

回到仆街

All in Kodak 真係抵發呀 ....
不過這些機會不是我的

出完財報好多大戶利好出貨，唔明點解仲入

TSM好友唔到100唔放手

唔係大戶點嬴錢

蘋果一開四係咪會自動傳入戶口？我用SoFi 一樣得？
利申：乜都唔識

SC 10600 俾我就賭埋今晚啦

仲有4蚊左右水位 500股渣手驚閪

係都amzn

無股災 好難等到心水價
上次fb等唔到200就回
今次等唔到220又爆升

要去applestore填form

80蚊400股，無100唔放
真心睇好佢，雖然唔知坐幾耐先100

可以跟大戶沽空

79 到 82 loop

再直上100

升到1000都唔打算放

AAPL 1拆4 係咪可以大手掃 等下次既400蚊

仲有冇人坐緊work

屌，前幾日驚佢財報放撚晒aapl

入移卡

50蚊100股 後悔冇all in

係大戶會入貨，班基金佬係計估值，唔係靠估，更新個盈利咪又加貨

4巨頭全beat?
入TQQQ max gain左，早知唔sc

蘋果都驚不如買匯豐

咩事NQ 尾市大爆升

FAANG全beat 得Netflix出er跌到仆街

我都sc 左

msft，nflx財報好過預期都跌到咁撚樣
驚啊嘛

呢隻正垃圾
蝕住放

有冇傳送門？

...

琴晚追咗AAPL 覺得自己聰明咗

其實msft都好solid，大戶想製造熊三氣氛姐
錯在太早放榜

G好似收皮喎

netflix 呢啲財技股扮豪門

去緊ifc果間問

咁就岩
開市回返少少，岩岩踩正sc strike既話心情會好啲

依間垃圾唔換走哂班高層等仆街 特別係youtube件死肥婆

今晚6000
張10600 sc仲有錢賺

都唔係等
近年ER次次都仆街咁濟

好擔心徙子

基金佬真係搞笑

佢都唔知自己想做乜

aapl 一拆四 400蚊變100蚊?

100就放？

fanng n for nvidia

淡友死不悔改，淡友呢幾個月有無抑鬱病

200 考慮下

係 你有10股變40股

突破華腸

100就再調整目標價

NQ回返我噚晚金銀扣嘅血

AAPL拆股佢會唔會自動幫我拆?

APPL 差唔多成410##do
應該split 前買定split 後大手入
雖然理論上好似係一樣

前啦
$100升1%難定$400升1%難

跌到

股數愈黎愈多就會變到M$咁

徙子又贏

徒子張short call賺緊幾錢

拆前係咪應該會波動一排
大家會set 咩位入
我本來覺得380 已經高 仲有咁多人敢賭 大家真係好勇

700係例外
AAPL都會係例外

會再拉升
本身有貨 唔入住 冇貨等400

隨時450 8月

幾時拆?
得5股之前放左大半
睇黎又要入返

The dividend is payable on August 13, 2020 to shareholders of record as of the close of business on August 10, 2020.

科技股根本係強者越強弱者越弱

唔係老巴以前果d重資產，貪平等價值回歸

幻二 gogogo

100就高J

408高J左

qqq瞓醒跳左條大腸

今日高位 明日低位

L子從不遲到，亦不早到，只要在正確的時間就會出現

大家唔好再逼徙六千做淡啦

輸死佢點算

一跌少少就衝出嚟

輸死契媽俾北水撚

納g納g
月供納g

想盤前買入appl

乜價位入好

L子倍感安慰

10/8前炒起

點解咁快拆股？ 拆完可能仲多人買，門檻低左

Tesla幾時都拆

呢幾日有出過黎? miss左添

今日出糧又有錢高J納指

變輸六千-點

sell pins 蝕著走

講多幾句又比人問你孖爆未

你係咪掉轉左講 佢逼我地睇淡唔入貨喎

Fb係咪不死身？
好似唔會沉

亞洲盤前班仆街賣好貴

佢唔入美股saas入大陸saas
移卡仲要升左咁多

升得算慢

月供派可以加粒蘋果啦

本身強姦金已經係呢啲嚟 唔洗自己再入

28.7入

前幾日 msft同aapl 2揀1重倉揀左msft

算 賺少少

屌你老母中概股不得好死

高追應該中伏多

Google 先最慢

Why not both?

p巴kodk同kdni 2隻股拉唔拉得返正數

玩支那股輸錢真係自己柒冇得救

追張期子咪得

FB遲下抄埋抖陰隻apps 1變4 4變12

強姦金輸左三皮 食完熔斷到宜家
前排仲轉左保守等NQ爆炸

支持中概

M$慢牛黎講冇得輸

食得多中概股條水不停投資

契媽變大媽

唔跌仲想點，份財報咁差

為啖氣！gsx投名狀沽到佢落地獄

輸一半，點拉

如果intel d marketing 改下d 制程名 唔好再用++ 應該會好好多

你又玩乜奶野

Intel=垃圾

之前$394 高j aapl
終於守得雲開見月明

咁快放加密

石巴平咗TSM sp未

琴晚叫你買KODK Put你唔買...

未平呀...
都唔會變價內架啦

如果條友而家出黎po返 trade record我可以當冇事
睇淡做淡真漢子仲要直接玩NQ

佢拆股
想再入多一輪

Apple咁玩法，今晚高j都唔過份

艾冬撈what柒hesaying

高位Short Call 可以風險為零+收益率為正...

$1200 stimulus 拆股之後robintraders 買到10-12股

坐艇

仲有咁多人追aapl

三個錦囊係我鳩吹出嚟

第一個八月
第二個12000

點解成日都買個隻痴撚撚線

輸身家 19.2 走哂

P巴真係入fang其中一隻都夠賺

等開市再睇咩環境
盤前盤後入貨應該會慘死

你搞咁多野不如All in QQQ

有冇人入左21號22.5 kodk put

帳面已經好fatfat

有提過啦，好記得果陣應該係岩岩break downtrend 無耐

當佢燈咁睇就岩

佢不停熔果時我掛7蚊
入唔到就算

今晚徒子逐個屌

NET係咪要重返連指

獅子山山頂買入

高盛出左名燈到仆街

前晚追左msft, 望住AAPL同AMZN喊出嚟

講左幾多次唔好做淡架啦，仲要做納指。

今晚比大盤拉返上去

28.8入

我記得真係有講過 好似係講有咩優質股會追返

Silver

美股做淡班人未輸死？

有冇人cap返L巴 8月幻2段野出黎放首頁

點解會炒貴金屬架...

靜啦

信微軟

L巴神機炒算
8月納指劍指萬2
係我地班凡人當時唔識解讀

18蚊炒上黎 唔怕

你地D OXY CALL 有冇開始SHOW錢?

13蚊叫入你唔入?

做淡舊經濟

都叫左你地做淡TSM架啦

琴晚一見到徒6000講野 即刻滿貨上車了

下下咁準發咗達
有賺咪算

一拆四有實際影響架咩

見到莊家控盤
就唔應該入場

DLLM 靜啦

咁多錢做咩唔做莊穩贏....

我都係

從子

玩美股，清倉最on 9

入賭場係賺氣氛同刺激感

P巴最少幾千萬身家
輸幾十萬係無咩所謂

話說依家個勢谷曬出來
我幾睇好之後一星期個龍市

反思緊呢兩日點解唔call tqqq

P巴前日賭kodk賺幾萬鎂
琴晚賭kdni就。。。
一念天堂一念地獄

講左要佢買Put,係都唔信無計

琴晚都叫你咪炒 penny stock 啦

尋晚都話賭qqq幾安全

會間接增加散戶投資既欲望，因為平左又可以揸多d

買左隔離amazon無買蘋果

Amazon長渣必贏既

All in! 晒你冷

幅度唔係差好遠啫

八月完之前納指12000

L巴講既

NQ今日又試多次11050？

尋晚見佢返$3000又入多兩股

唔好

原來係你條仆街陷害L巴

沉晚排3004入唔到

坦克車碌死啲淡豬

Kodk同kndi做乜倒跌，明明升緊好多

升乜鳩

有牙徒 無窮人

今次射穿佢

從來升市無須理由，跌市先要

係咪係時候回歸mrna

蘋果係咪襯拆股前追貨好

留意下連燈果日有冇人做淡 有就可以考慮反手

GOGOGO

仲諗住尋晚SQQQ可以輕鬆執幾舊水走人,點知原來係我俾佢執幾舊水,太撚天真

炒下派錢 確疹回落啦 就黎破產鳥

kodk苦主

今日氣氛好到
無人叫今熔酒仙

8月幻2

靜靜地贏唔得既
陣間又比你地燈番落去

TSM都比你地燈到頹頹地

仲未走？

幻二之約

個倉得500股tsm 賺少好撚多

今熔酒仙

真係好慘，咁樣輸

點解要同納dee作對

燃點香煙飲淡酒 所有不快都溜走

老細上個禮拜仲係6字尾，日日都開車好唔好

我太撚天真,竟然同市場作對

短炒變長揸

未 尋晚訓左 一訓醒發現仆街了

咁都叫頹

炒正股慢慢上啦

可能今日又盤前升呢

今日係呀婆都數錢日

好=每日升10%
淡=每日金庸三次

坐幾個月咩都返到來
之前3月個虧損我本來打算坐一年
估唔到3個月就返曬來...

等trumptrump救我

This time is the same

徒子個倉熔左未

今晚落返10蚊比你睇

hi

過夜
炒 penny stock 係要贏錢即走，輸錢即縮嫁

比你玩兩日咪算好，記得炒股最緊要見好就收

最好今晚80蚊左右磨下, 聽晚開車

前兩日先有人話咩納dee轉勢向下
又乜乜柒柒

有冇人重倉tsm

日日都有呢D煩膠架啦

買左put 快啲直插

不嬲都係

跌 3.31% 啊

世界末日啊

我上個月仲揸住D油同飛機 只怪自己反應慢...
之後忍痛放哂 ALLIN左TSM 幾日返哂黎

驚咪全倉唔驚咪全倉 驚到瀨屎咪清倉
做好風險管理就得喇

新定舊個季半澤

納指升=連登士氣高漲

驚咪半倉*

唔識call put 我學左玩call put 實輸到仆街

笑撚死

笑撚死，又話清倉，好撚醒咁

早入咪好囉

佢炒妖股中伏

仲坐？

500 我得20

入場門檻低咗 散户都易啲入場揸返幾手啦
多咗人揸手 股價又

關事既咩

幾錢貨？唔係35蚊樓上都有機會平手走既，睇下好唔好彩有catalyst pump多轉，不過robintraders己經全面進場。。。

今晚可以唔洗出黎了
呢到無人會叫今熔酒仙了
今晚係升熔入仙

唔係半澤

其實我都係 不過呢隻我覺得好快會插 升🉐️太癲

你留意下有咩股會做forward split，又有咩會做reverse split

講左叫你做淡TSM架啦你唔聽，聽左咪唔洗咁囉

其實依類妖股買option 轉身仲要快過買正股

入完冇升過咪叫頹囉

淨係知果次升爆咗就完㗎啦

依隻一開始值得堅持嘅

35樓上呀 準備走人 貨其實唔多 robintraders係咩料 robinhood 班人？

琴晚諗住去番78.x就入多d,結果79都冇過

無錯啊 不過琴晚跌咁多 張put好似無乜點郁

連燈 燈力唔係講笑

F巴好有心

大戶推高散貨格

咁又唔好咁老定 之前兩次衝上去11000之後都鏞
一日未take profit 一日都未贏

Yes 散戶搏擊隊代表

日經插緊
想問下係咪因為日元轉強?

叫鏞酒仙係一種態度

鏞

即係今晚都好大機會跌到仆街了

屌

400股叫唔叫重？

Dr. F

原來琴日係準備今日大升日

我聽淡友巴清哂倉
乜都無買又賺少日錢

我地連登精神 就係團結

我地連登股神 自成一族
不但高買低賣 放貨爽快
見到爆升就入全倉
劍指幻二 就無可能
問君何所欲
問君幾時300%倉

幾%倉點重

睇你幾多本

400股唔夠P巴叫雞

Aapl咁拆係好事定咩

我地10600納DEE SC數錢 屌你

有冇人分柝吓主席講野平時有幾成膠

有聲既屌

玩sqqq不如put tqqq

鬼才

HTBX仲hold緊貨個班巴打發達了

不過盤前好走了

係14nm

[/quote]你留意下有咩股會做forward split，又有咩會做reverse split[/quote]

好彩冇聽佢地講清倉
如果唔係我啲AAPL AMD 實食唔到依水

IV

p巴叫咩雞咁貴

牙net同fsly
又冇貨

美期狂升

感受氣氛

L子

大家興奮既時候，留意吓美元想插，廢金屬想彈
小心大戶陰毛，謹慎行事

呢隻妖股

無知一問咩係IV

等我加sqqq 沽爆佢

本身弓檻都唔高啦 amazon都未拆

我問你 700 賣1000$股 窮撚話買唔起 拆細200$股 你話好定唔好 其實冇分別 不過窮撚都可以買

6.3 入左 係咪要放左佢

等埋佢彈
呢兩日美元插咗都唔升

靜脈注射

價投梗係月供

等緊*

在 Pokémon Go 中，神奇寶貝的戰鬥力（CP）與血量（HP）由五個參數大致決定：物種、個體攻擊力加碼值、個體防禦力加碼值、個體體力加碼值，與等級。中間的三個數字又統稱個體值（Individual Values，簡稱 IVs）。

今晚納指似大升wo 前日仲有d 6.45

All In 左sony同LG

平D大把人狂沽 無人買

蘋果增長唔大喎

乜都唔知就直入

IV 係羅馬數字 4

所以狂沽

得廢老先會買蘋果

其實係instrumental variable

263咪啱囉，拆完股好快到

我地p兄， 求其3隻英文字母組成既股票，隊一球落去

起身又數錢 aapl

我食到個浸，之後又學p巴嘔返出嚟

跌能到

其實仲有 高通
不過 intel比佢講中左 雞毛鴨血

我開市入咗，之後feel 到唔對路，走咗

美國遲早崩盤，建議月供sqqq

高盛公司將蘋果評級下調至賣出，目標價233美元。將高通評級下調至賣出，目標價61美元。 4月

intel佢中wow

我唔多本，會低位再入

結論 連郡》狗盛

apple又爆，qqq幸福車 屌打arkk

狗盛大魔

買arkk個班=撐中概股

佢奶共

9923 都買，垃圾，今晚就short sell

忘巴 供左幾多

其實點解拆一定升先價值咪一樣

流通量變大

大陸版sq?

支持

400蚊都唔係好貴姐

熔

升災

Apple 上望$500蚊？

認真答你
IV即係implied volatility
Volatility越高option越貴
咁kodak尋晚插水 但put冇乜升過
可能係因為kodak冇咁volatile
IV跌嘅時候cancel out咗KODK跌而造成嗰張put嘅升幅

walmart IPO 20蚊貨 forward split過10次以上 而家130蚊
amazon IPO都係20蚊咁上下 split過幾次

你話呢

玩開option就會好大差別

納dee就黎11000

我有張aapl call
如果佢依家拆股
我張call個價點計數

全民老散今晚不問價入apple

係都amzn拆啦，成3000幾蚊股

八月幻二

仲有得炒咩？最多比佢升3%

我地L教徒睇幻二

Option都會拆

有得升就算啦，唔好遼介懷
收錢走人以為大家各行各路

點解要揀
Both 拆

L教徒用心良苦
真係8月12000

幾時標普6000

早2日8月 炒到500%+。。。而家仲有3百幾%

arkk就嚟連qqq都跑唔贏
契媽老啦

今晚應該係入put對沖良機
商匯走勢好詭異

連登仔可唔可以唔好邊隻升就炒邊隻 最後又變高J

一月就突然變老

指數腳軟

怎怪法
求指教

係咪就咁按比例除番4就算

apple點高j，實升架喎

盤前升咁多 開市似會鏞

納dee已進入熊市

ER巨beat但係美元仲暴插緊
睇唔透

應該升15分鐘等人上晒車就炒

發債資金開始流出?

可唔可以講多啲
想學嘢

新派台作品

勁升,幻2有望

想問下點解meli 仲未出財報

拉高出蟹貨

改左去8/6啦

今日應該會爆升

納DEE盤前扯到咁 唔係好事
徒6千會戰勝歸來

港股日日開市入熊唔知點輸

媽咪麵....

港女又跌乜鳩

佢都中 除左005個post

少左北水
你估真係唔驚制裁咩

今晚地核

日經股災
台仔都跌

6000

其實美金跌對股巿係好事喎
好似

航空跌到呀媽都唔認得...

今晚似反高潮

一日升一日跌

尋晚算係跌定升

美元插可以係有錢流出美國 但美股又升
呢個就係詭異之處？

連登小型活躍股票平均指數: 1212.26, -3.02, -0.24%
連登大型活躍股票平均指數: 1249.29, +7.49, +0.60%
連登支概指數: 1051.31, -6.30, -0.59%
連登光時指數: 941.59, +0.90, +0.09%
連登舊經濟指數: 1008.64, -21.91, -2.12%
連登奢侈品指數: 989.36, -15.81, -1.57%
SPY: 323.96, -1.16, -0.36%
QQQ: 261.13, +1.36 , +0.52%
VT: 79.07, -0.52, -0.65%
BRK.B: 194.30, -2.11, -1.08%
ARKK: 80.40 +0.36, +0.45%

LC 50 蚊
年尾到期

熊熊哈

大連指又屌打全世界

個數點出黎?

升唔夠幻二能叫升麼

做下對沖先

據Electrek：特斯拉Model Y長續航後輪驅動版價格4.8萬美元。

大船嚟
今朝提一提就俾人屌

0

契媽今日打嬴廢老

呢隻野呢排冇人提就日日升 係到最多討論個陣差d插到落35

叫左唔好高jer 架啦 kodk

今晚跟

今晚入返注蘋果先

金做咩又彈左上去

有qqq驚閪

Sosad咁當我無講過

qqq sp又變廢紙

彈多啲

痴線佬 玩option都唔識呢啲真係玩命

全倉option除左痴線佬仲有咩人 賺唔到呢D錢

睇淡做好？

新手指數

今晚你地就知咩事 納DEE 6000

依隻都大船fsly先係呀

認同
明明琴日仲有大把機會
40樓上入果啲祝你好運

10600 sc贏到開巷

高買低賣先贏得多，仲要零風險

巴打想問下依張圖邊個網睇

應該嬴好多 瘋狂數錢

有聲

今晚我要係apple 度贏返尋晚輸果d

尋日啲股係升得好撚勁

qqq應該幸福車

跌唔買升先買，點贏錢

呢啲真係玩完就算
無得講感情
無仇報

我就係尋日沽左 輸到甩褲

自己改?

10500sc 升到10550 張sc都有賺 今晚納dee再升應該賺到笑

今晚比人狂沽

講左係沽TSM...你沽左D咩?

萬二之約
L 巴

仲講左沽Kodak

沽amd
平左倉輸2k

道期廢咁多既

TSM盤後升

我尋日沽完即刻追番
叫做上番車

沽果時食正 開市 果棍

做咩要沽AMD....

如果蘋果拆股1變4
洗唔洗自己改止蝕止賺位

聽我9up掛

先知L子

amd 跌起上黎都好狼死
尋日fake 左 之後棍上食到應

今時今日呢隻amd已經唔再係52-55嗰隻amd啦

有Kodak你唔沽?

NOK今晚坐穩未

賭仔心態

巴打你琴日走咗未

新人有問題。。

我見到隻美股黎緊派息

係咪hold 住隻股到除淨就有息收? 我唔洗做任何野?

同埋係咪會扣左30% 稅?

所以話點解唔好沽強勢股就係咁解

係呀

想入aapl

盤前實升到仆街

一個月前見佢由4.7直落4·1 ，入咗注
一個月後妹妹下又返嚟4·2 又溝咗注
冇限輪迴

拆晒佢未得囉
利申 窮撚

你應該買貨Short Call呀死蠢...
睇錯邊都有錢收架...

盤後價409好似都仲屌得過

可摸耳10蚊

諗深啲好似拆之前買好過拆完先買

唔敢玩option 怕比人左一巴右一巴夾死

琴晚臨瞓前鳩買左5股amzn

我諗緊乜價位先入到

420都好炆下

實得㗎，今晚先埋位

契嫲

買完擺到幾時會拆
24/8？

升到420

見琴晚好多大單走 無入到

美國科技股始終係一個泡沫
大家快D走
只要唔買,到時候你就唔會輸

拆完又升多陣
但係前提係要今晚入到先得

aapl 升照計tsm都會升，始終都係要tsm 做晶片

我諗緊411入

4點不問價

我都諗緊加貨tsm

尋晚AMD升TSM跌
唔好咁睇得起美國啲美散戶

入得2股

咁緊係啦

80咋而家，起碼上到85

Happy 420

正股輸時間值

五月入貨到而家冇賣過

唔係升得勁先會咩

盤後齊齊升 水位黎講tsm 仲有5蚊，amd 上到80應該有d阻力

有段故.....

期指軟到仆街

TSM同AMD盤後都拉番少少
TSM都叫有回番少少
AMD回都唔知回 痴撚咗線
68蚊走咗amd 冇位入番

我遲玩美股，都係66蚊入

屌 極度頭痛

到底係我輸錢輸到頭痛 定奶撚左野

唔好做死蠢開遠期遠價Short Call就得

今日搞乜推咁快

Check check好喎鳩巴

Black Friday...

輸幾多先

又水人

尋晚tqqq下錯車
估唔到apple咁勁

期指就快轉燈
咩料

廢話

重大個幾隻科技股都升到咁 今晚納dee

依到d巴打仲叫人財報日唔好入apple,前幾日仲要比人屌，連指真係連指要反向睇

納期鏞

龍升

得納期強咋嘛 道期呢幾個月一向都弱勢

其實點睇tsm仲有5蚊水位想學野

大家覺得aapl今日升到幾多

想沽空arkk了

之前盤後升到上85試過

呢排d資金連kodk都炒到3000%
appl拆股升10%都唔出奇

btw期回緊，等熔

聽日就8月

溶呀，蘋果會落返100，納指6000之約

今熔

仲係綠 唔怕

蘋果100, 賣埋層樓all in

唔回少少點再爆，中場休息姐

折完炒返上400

今晚劍指500

點解又要召喚我

係咪應該要再有利好消息先會破85蚊處?

沽爆你

孖爆all in 左 370

好多人一萬蚊都拎左去買iPhone

巴打唔好睇唔開，信我，AAPL 好快一字頭

加多個一字頭

逃生門

單係back to school，蘋果都唔知賺幾多啦

你今晚ALL IN沽，佢八月落到一字頭，你就賺到層樓了

點解呢 新手求指教

8月24見1字頭

新Ip 會遲成個月出貨喎 清

Amd都係咁
之前有人話amd財報前好放
唔好博
之後財報升到阿媽都唔認得

跌硬唔洗諗

先定個小目標9月150

拆之前入定貨，拆完平左多人入市又炒高佢

解決到產能問題上100都唔成問題

intel都係

過左個價位既全部利潤變0

連燈反指標都唔識

日元日日升

架妹領先指數跌定先

TSM 77蚊就要接貨

唱淡做好，反向操作

日本 = 舊經濟

直頭係Free fall

話時話，入唔入moderna 好

等佢十月成功都好呀

Fatfat

鏞

LM睇有人問點解APPLE 跌300蚊

陣間薯條加大

搏都搏輝瑞

好痛呀

唔好嚇我

熔啦

金鏞

回緊喇

新手指標

限曬價仲有肉食咩?

Pfe/biontech

Mrna我個人認為會失敗佢地d高層賣股賣得好密

個個咪又係9估學咩

盤後409入 等盤前再入啲

我估做到出黎之後 pfe +20-30% bntx +50-80% 唔過份

孖左arkk訓住賺
希望回返菲林d血

一推得快個市就跌

唔該晒師兄

今晚apple 有冇10%？

20% up

我話疫苗會唔會比政府限價

屌我都係 我心思思左好耐又驚佢財報 一早起身睇到想喊了

iphone 12 延期
起碼跌10%

Pfe講左vaccine 要2 doses

1 dose 30-40usd 左右 加埋全世界出口果度幾百億生意

政府都會埋單嫁啦

今晚又數錢

amzn冇入

買appl 賺錢換iphone

8月尾起碼跌75%

+1 淆底無入到

83.96k

期指係咁尋底

36入 sc左44 睇下er後會唔會回
唔想交貨呀

呢隻唔好sc sc 左只會後悔
應該係話 所有強勢股都唔好sc

仲hold緊SC, 今晚應該會落翻去

多謝

你班連燈仔唔好再燈得唔得
有appl貨架

係呀
1拆4，拆完梗係1字頭

放心，幫你燈到佢100蚊

請我係倫敦叫雞了

要等到9月先見到

尋晚 after market 已不問價

個心太亂（唔係個市）時，清倉係最好部署

今晚叫隻雞早d訓 聽朝起身 睇輸幾多

走呀

輸咩

1000都係1字頭

各位打完飛機未？ 熔斷

次次推得快都出事，想整個指標track住推post頼度

食屎啦！intc

原來6000 係暗示緊蘋果變1字頭 資質太差而家先解讀到

多謝你

Why drop

有無人睇好cat

狂沽

今晚萬二喎

1000股

咩事打完飛機無咗0.5%

唔俾9字頭

900

熔斷

同連登仔揸住同1隻貨真係好驚

SQQQ

Trap 走呀

今晚又會多幾多價值投資者？

終於千跌

召喚我?
傳統價值投資者

起碼150

幻一見

溶，高追左點算

忘巴我驚今晚冇平貨執咋
仲未孖爆

納斯達克同羅素指數有巨大分歧

900呀ching

跌咁撚少話溶

上次業績好過預期+回購都要跌

翻落去咪賺小左囉？

價值投機者

SC10,600喎？

支持溶斷

豬足一星期

唔好啊

玩咩豬一星期？個市升左星個星期差唔多

琴晚個個大V都有人輸錢？話到明8月12000

Call唔係買升咩？見巴打話你琴日賺緊錢

利申：唔識

日日賺皮幾野真係唔想返工 每個月淨係做一個trade賺幾皮就夠

前排就豬 今個星期回返喎師兄

扑暈自己聽朝睇結果算
上得黎太多 會亂咁操作

救命

溶了

個市升咗成個星期都有得輸

俾我買下平貨好嘛

溶了吧，如無意外

一開始入post
連登仔講幾句都嚇到瀨屎
而家笑到仆街

酒呀

訓街了

跌1點都叫熔 升100點都叫升個少少

手持ARKK

自私食

老了

美元指數直插

好high 好high

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為你炒股連IV係implied volatility都唔知 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆，唔洗多謝我

納期圓頂
同徒子認錯未
可以開多張10700 sc

沽台電 買中芯

邊忽圓

Cls f巴

search Implied volatility

邊忽唔圓

咁平都叫圓

ching睇黎都係beat部喎

師兄咁快jel定頭

咩叫beat部 想加入

又針對tsm

Fb出完ER見無反應以為無料到，訓醒升咁多

做咩又插。。。。

睇嚟冇人記得tsla msft 雙beat事件

Tsla已經無人提

冇人提就會開始升

今晚6000唔好喊

呢隻垃圾
我想番家鄉啊

人棄時， 係時候

唔印錢 點劍指幻二

諾基亞第二季度調整後營業利潤4.23億歐元，市場預估2.898億歐元。

明明日日有人提 你地依家都提緊

新手指數大增

唔明點解sc 食得幾多
直接put佢老母咪發達

巴打見慣A波

有冇人牛牛成日顯示唔到納期
道期 sp500期指反而睇到

Kodk?

SC食你時間值 大指數突破咁易咩 跌穿先易

sqqq價投

咁多人暴巴上身

龍哈哈 龍哈哈

一百同一千都係一字頭

有冇得爆下

唉 孖爆左 琴日4.19冇錢入

又溶

新手問
aapl話一拆四，係咪姐係我啲股票價值會得返四份一

Appl ：1變4 4變12

係，記住係佢拆之前沽，唔係血本無歸

龍軍有我頂住
你地要走就快

牙徒話6000
熔

今晚b返去買甲，幫手頂一頂先

新手同問 我400沽 100平返係咪發達大計

睇路
道期轉燈

正股呢？

冇錢，上面叫做有錢薯條加大

緊係要，幫淡友燈下

新手問另外四分之三去左邊

禾都巧京京

同問

吓咁拆嚟有咩意思

禾地睇納dee

有無龍軍 見到假轉燈嘰一聲笑出黎
又想呃我地貨

屌你，今晚nok唔上就

今晚有apple 頂住個市

若果有啲人想買aapl，但嫌400大隻，拆細咗咪會方便佢地買

今次仲唔發達

孖盡long put

apple好撚仆街，成間公司蝕3/4，攬炒

仆街 晨咁早連登仔嗌升
睇黎盤前會轉燈

Amazon 都未拆 apple 拆乜鳩

快d拆啦屌，等爆升

睇新聞好似話8月尾先拆完？

等緊佢拆，好想買

拆細引傻散

咩係IV

7nm失敗，一季beat expectation有撚用咩

Amazon 喎，好耐未split

而家走換馬啦屌

有7000股，求爆下。

琴日仲減咗2000股

apple sheep 多，點同

Confirms delay Few weeks......only
升

溶緊了

無追POST以為大家講緊AAPL

屌期轉勢，現價做sc再沽落6000

係喎
升緊

標期轉燈溶

渣咗apple call 諗緊今晚放定擺多幾日

好肉痛

apple盤尾都升6%啦 賺夠未放囉
如果長揸既話上上落落都慣架啦

4

I love u

徙6000

今日就溶俾你睇

拉高出貨
散水味濃
等千跌

捱到九點半先再講，可能pre market 倒插

鬼叫成份股最大係tesla咩
81個幾放曬

幾時先到九點半比我落車

前兩日就要入啦
出咗財報先嚟入 因住企山頂

盤前爆升(大戶散貨)
開市千跌

BTW, 原來今日831

黃金就嚟2000 憑咩

避險？

未來人？

ON9

sor

好好笑

咁bitcoin又憑咩11000

唔換馬睇住其他升仲肉痛

Printer

憑仲未有大量連燈仔入場
但如果再多d就...

未來貨幣主宰 好似係

aapl 一定平高尋日盤後入，沖呀

射倉咁貴，其實係咪直接沽曬再入會抵d

係咪可以由PYPL轉SQ炒財報

sliver同 apple有關係？

yes

1拆4無水位？

成班馬後砲
又話空倉，升一晚又話賺錢

白銀

睇你用乜行ib射免費

博屌。。。

前兩日買係賭財報
今朝都出咗新聞話會1拆4 更何況有消息出嚟係賣唔係買

可能會有掛 你可以搏下

上連登勿認真
徒6000張sc 仲喺Schrödinger 到

咩事又升，以為會回一回

一向都係跟住連登d comments反向操作

無阿 純粹個個巴打同我一樣叫咗sliver好多日 所以鳩叫下

琴日開盤空倉 琴日過後滿倉

今日要坐25望26

學識睇名未，定連燈全部都係格爾?

如果係真係長揸可以不問價入

10845 睇嚟鑽石底

長渣蘋果on9?

坐99望100 唔貪心

下次擇名cap圖

原來係格蛇分身

蘋果就執

前幾日放左，以為會回

睇幾長囉 apple霸權真係無人能敵
我用開android都想轉apple

正銀驚閪 我長call都未驚

年化咁低渣條毛咩...
不如買QQQ